# อัพเดตกันด่วนออกอุดรูรั่วที่พบการโจมตีแล้วAdobe Flash Player #
ออกอัพเดตรอบใหม่นับเวอร์ชันเป็นแล้วเลขเวอร์ชันสูงสุดคืออุดช่องโหว่ทั้งหมดจุดในจำนวนนี้มีช่องโหว่ระดับจุดและมีช่องโหว่หนึ่งจุดที่พบว่าถูกใช้โจมตีจริงเวอร์ชันที่ได้รับผลกระทบคือทุกเวอร์ชันก่อนหน้านี้หรือเก่ากว่าดังนั้นผู้ใช้ทุกแพลตฟอร์มรีบอัพเดตกันด่วนสำหรับผู้ใช้
สั่งอัพเดตจากเบราว์เซอร์โดยตรงผู้ใช้อัพเดตผ่านของไมโครซอฟท์เบราว์เซอร์อื่นต้องดาวน์โหลดไฟล์อัพเดตจากกันเองครับที่มา
Adobe Flash Player critical CVE20164171 Flash Player Flash Chrome IEEdge Windows Update Adobe Adobe Security Bulletin The Register 